用幾分鐘明哂鄧麗君點解從來未被超越過

一首船歌已經屈哂機
個音拉到咁長咁高好似唔洗呼吸咁，再完美咁轉去下一句，中間完冇呼吸聲
仲要唱到好輕鬆咁
我敢講冇幾個歌手敢唱呢首歌
Btw呢個係日本演唱會，可以令到日本人買飛坐定定黎聽中文歌本身已經好屈機 仲有邊個做得到？